[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [281] 龍娘...最最最喜歡了❤️

[quote]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

[center]-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[center]英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

台主斬啦

負皮同一個topic

完全唔一樣

可唔可以CHECK下先POST

下次會努力

起馬今次內文充實 有番力架

垃圾post

錯第3次...

今次係最後一次 唔會再錯架啦

正皮左

搵人比返張天草靚相我

我係咪入錯post

先負皮
後留名

又係垃圾標題
重開啦

無啦無啦

不得不承認..fate系最正英靈 係蝦娘

幫你KEY首BGM

做咩笑自己

馬上負皮

果張紅眼"吓"嘅相呢

成班又扮鍾意龍娘引教豬番黎再恥笑人

咪又係少咁個

個個更生人士 算啦

1.5.3 d bgm好正

咁樣排好似唔錯

龍娘ho正

仲有好多張

LM

究竟全盛時期既西瓜可以玩弄金木研到咩地步
我很好奇

留名

nk介牙

咪再屈

厄介

佢二流都不如

神呀，你地既美遊歸來了

龍娘 好d

唔係斬咩

禾用愛感動⚙️

9成9你比個屎眼💡神佢先放過你

唔好屈 我地好純潔

你試下再講
成個po都準備好係差在未禁個制開po

G持禁制

同巴拿馬眾統有交情

29歲OL腹瀉以為腸胃炎 留ICU逾兩月輸血300多包保命

介囝今晚打不打

唔講了 多謝⚙️

酒吞同奶光 用山翁+神性30%特攻裝收左佢地皮

拎csor吉兩下咪得

反正你晚晚都唔比人訓...

你好揪我用盡D嘛
碌野又大又夠力

1000蚊咁就冇左

龍娘

銀時隻金時萬八攻

留名聽日出pool2

The Witcher 3: Wild Hunt - Game of the Year Edition -60% $155.6

呢隻好多時都特價
但可惜冇咁多時間爆機

究竟被段藏打J會係咩感覺

我剩係知唔會生

大家都硬 你話呢

打到我硬曬

佢開大隻手轉咁快你頂唔頂到呀

斷硬

一入post就蝦娘
啲bot出嚟搶佢下個1001啦

weak

吞牛

點解千代女要戴個電話撥輪喺頭到

好悶，課返pack

我轉左去睇「女友 借我一下」

邊洗Bot，必要時可以直接斬架嘛

終於都要逼我下次搶1001

未睇新一集 一陣睇

手工硬糖黎

等我嚟拯救大家

你會比人斬

仲有呢套 出左最新一集
(男主自爆回)喜歡本大爺的竟然就你一個 第九話

整得好好睇睇就唔會了
我已經準備緊❗️

見到

人call g 禾call g
點解可以差咁遠

唔係G

你可以試下嘅

好搵過G 又唔使比人屌

真 我拎去課畀咸川唔好

一百萬

聽住先

岩 真係太貴

呢到求其一個巨頭都過呢個數

港幣添呀

啱呀好多都夠比首期

入場就兩次
嚇死我

真

連街人都知牙介場要提高難度

SOLO

又講我

但佢只係玩左一個月
FGO1ヶ月100万課金

一個月一百萬wo

睇黎年尾就出VOL,2

Solo

攪拌機play

你咁有錢你老婆都覺得唔夠 而且你老婆本身唔係好有錢既咩

我係召喚佢個人唔係召喚佢d錢

有冇巴打打算買

望月家家紋

刷粉刷到個人onon99
明明訓著左都拎部電話禁兩下打翻一兩場
依家繼續訓

正皮再劉明

正評畀標題

牙崔第二行血好鬼硬 有乜打得入

打個強化本都卡關
呢隻game係咪痴線

mo嘢鳥 以為個sup鎖定要用npc蘭仔

俾言峰同化

一齊聽龍娘嘅歌聲醒醒神啦

乜事都mo發生過

你用乜手機？

等我仲以為隻game真係咁痴線

要求聖誕龍女 靈衣+ 新職nero

格甩底最大級演唱會

主音nero

bass 黑王

結他 黑貞

鍵盤 童貞

鼓手 紅a

第3階難打過第4

第4搵咗l狐踢死佢

用令咒叫尼祿去賺錢

一見到個標題就好醒神

牙E寶寶

屌睇漫畫通頂搞到遲到

笑4

最衰都係神父琴晚講漫畫

唔怪得係對眼紅哂

又蝦娘入侵開post
諗起當年教豬搶1001

有無咩推介

女朋友，借我一下
喜歡本大爺的竟然就你一個

你d品味都幾撚有趣

屌你菊花 唔好再推介ok?

屌你都廢鳩事

FGO第三亞種特異點CM影片被Youtube以違反對垃圾內容、欺詐、詐騙的規定移除

邊個咁on9

呢3樣無個中喎

係咪d 人大爆死集體report

根本就抽唔到

個pool都冇宮本

有強姦冇焗賭

唔得

1/8女帝延期咗
啱啱amiami send咗email畀我
跟住我登入睇個order唔見咗

效率劇場出左掉落率

仲燈 成套FA de 人比你燈走曬啦

結果今日乜撚都無 繼續養生

12點

大家有無睇開電子書？

1800

租借水原V.S.前女友
水原勝

sample太少

好想有水原咁樣嘅女友

村正風

岩岩召喚出黎

初遇魔舌

依家

有預感今日 pick me up

等緊睇NTR

巴御前成日想打機，好得意

fap天草話要全人類救濟
具體係點

崔斯坦值唔值得練
定用5寶3星戰神

on9講野唔使深究

自己睇啦

天道

好d訓
就算出都只會係pick C狐，得佢係1.5.3常駐5星

宅女潛質

呢套野睇完小說會覺得劇情垃圾,出動畫結果如期望一樣無辜負到垃圾劇情一樣垃圾,個種[下,咪咁格渣]的感覺可以由頭帶到落尾,召喚佢地的情景,咩7個英靈打7個英靈,到打後到結局會令你感受都作者個種[驚喜啊呢,諗唔到會變成咁啊呢]。你只可以[好驚喜,都諗唔咁點解可以咁垃圾 ]

又有20石收

呢個宮本武藏又邊個黎

日服玩家應該學會感恩

我抽幾四星咁出

劇情我都知麻麻
不過呢套野我係睇天草同莫子
所以想知多d佢地d細節位

得罪講句 剩睇動畫都唔知莫子做乜

差50円買首歌

風 風阿

負皮

Mo wind

搵野9up下 不如

請

55

返工專心啲啦

今晚睇我打機

有伙記做

係咪巨影

Yep

養生期你都無野做嫁啦

不了，肝緊其他驚

天草同貞德個命運一樣,都係十幾歲比人捧上神枱做領軍,最後都係慘死,本身將兩個人物放埋一齊個諗頭好好,係佢個全人類救濟真係......感覺同黑CASTER最後個寶具差唔多

龍娘教會戰勝歸來

全人類救濟一依句我都識講

玩緊SAO新果隻？

你又識

依家維護中，玩返舊果隻先

想抽卡 , 出第2個POOL未

幾好食

5* saber sasaki

我都有食

段蔵

螺旋力

睇me打

傻仔樣

打丁

近日打mgsv phantom pain

天草搞屎棍

好似旺旺個公仔

me都打緊

出對魔忍未

免費的魔力

龍娘教眾在此！

尼祿才是世界第一

同意更多

正正的

仲有兩個鐘

聖晶石 借我一下

叫左fd去池袋幫我買hf野

成櫃石等緊抽卡

釘宮病患者在此

唱歌 龍娘>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>尼祿

死mk

係呢到多謝A1提供天草靚圖

隻女帝FIGURE出貨期要DELAY

仲有L狐出貨期都要delay

屌amiami老母

mk會唔會咁得閒晚晚同你地屠龍

大愛蝦娘教

屌龍女

屠龍上半身得閒就得啦

禾地龍娘眾日益遞增

套衫真係加好多分

牙介有無會心珠1個個場開比我打

關amiami撚事咩

隻sao if 幾好玩，ok順

唔關 但我想屌下

iOS?

懷疑姬川友紀扮鍾意龍娘，引d人反龍娘

佢餵左一隻杯

餵得一隻杯咁少，仲要個陣係佢餵錯

打鬥技大會

龍娘教眾g持你

你黑a教

我搵唔到個個場 要打咗前面個啲先？

No 禾真心

跟風鍾意冇問題
但唔好跟風黑

月廚

黑a 咩黎架

餵完1隻就縮鳩左唔餵落去咩玩法

右上角個阿叔

點解個邪教突然返生

咩黎

HF劇場商品全部賣晒，緊急加產

點解月廚咁癲

事但打咩關都有？

碎龍

入咗未 入咗石 瞄撚準未

風呢

起風未

冇對魔忍

執笠未

咸川加一分❗️

大家可以回家了

屌

咸川

仲諗住今日allin對魔忍

乜9都冇

ys

咸川HOBALL

等待並懷抱希望

又要挨多一個星期

又燈走左

番去同巴御前打機好過

分分鐘蝦娘節直落

又要儲石 要忍手要忍手

還我對魔忍

新手落坑，雙四星咁樣夠唔夠開局

呢位巴打請你等等，我叫人比新手教學你

咦原來係台服
咁你可以走啦

睇下topic

故事限等最耐先有pickup係咪李大師

蝦娘節之後會出咩

聖誕復刻，2018聖誕，1.5.4
睇下仲有冇時間塞多一個活動

聖誕🤤

課完都唔中官本😑

課完實有就叫買啦

我都想有得買

福袋 用30粒有償石買一隻五星

課金同投資一樣

任抽架喎

有冇搞錯

係無盡嘅story pool撈佢上嚟啦

btw topic負皮

嗱 抽到呢就真係歐喇

台服有乜問題

我只係識日服

topic枝旗

ching好撚串🤡🤢

連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概二十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係二十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

ver2.0

神父長大了
識教人

唔該晒，咁我上淘寶睇睇

多個人玩 唔係咩壞事
起碼我唔會郁d就排外 叫人唔好玩

叫人唔好玩係為左佢好
神父你咁做同推人落火坑有咩分別啊

叫人唔玩=救人一命
你睇下你自己

屌iOS都仲未有就咪post出嚟啊

收皮喇想人墊屍底

我要實現全連登既救濟.....
人人有功練...

搭單一問 首抽宮本一隻五星係咪開得局

唔係未有，封測緊ja

真 不過就咁睇幾正

sao?

同PS4果隻一撚樣

連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概二十五蚊到 入面有900石
你冇睇錯係二十五蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

ver2.1

仲留左石 仲諗住抽對魔忍

日版都要咁?

就係日版先要咁

有冇考慮改 4-5隻

4-5隻 十個ac都未必有一次

我覺得有美化少少既

神父每推一個落坑 就多一個人俾佢吸運 何樂而不為

可憐既我地做丑人 救人地咋

一隻已經難抽 仲要4隻

以神父嘅準則佢一個首抽AC可以抽倒25隻五星

900石 三隻基本。四五隻以上更佳

基本

又用你黎做標準

神父係200石5隻

點跟.jpg

正經小小

我呢個手痕acc仲有500幾石 但我load唔番
我唔介意俾人

Wow 派下派下依家都有900石
咪俾呢d假希望我

屌左神父一劑 中左

六合彩上次都有人一注中

個塊野抽到莫札特 想4

中得一隻半隻收撚翻埋啦

慘

agger

執多幾劑再試

梳囉

我好多時allin廿幾符之後個十連就中想要既野
唔中我就byebye佢
所以先囤落不少石

留黎拜山?

係囉你係咪玩架

有新地圖跌落物件圖未

留黎有息收咩

有呀

石頭整幾個制搞掂 唔洗留

呢個真,但銀行冇晒錢可以點算?

魔法咭

上個禮拜日十點先有得抽
今日會唔會都係十點?

邊撚個譯架
明明係"課金要留起交租錢"

又燈

燈少陣當幫忙

V2.2冇寶5都未撚開 寶1根本冇用

平日一早放晒工啦

19 9845 2959 8718

1111

未返到

咸川放假

未番到

負二

證明me真毒

太子囝24小時得閒溝女打機

牙介為咗扮毒可以去到幾盡

現在可公開的資訊：
牙介=大隻 令仔 多女 mk +有錢

現充

咸片竟然唔出新pool,唔敢相信

都係老師好

老師>前輩>古橋>all

男主好似同古橋完全冇感情線咁樣
會唔會古橋先係本命

眼鏡娘

好似係唯一一個A

仲有3個鐘就有得玩

巨影已偷跑
好想出機但部ps3 d game都仲未清完

玩左一陣，幾過癮

食飯

咁多選擇劇情要簡但冇中文,最需要中文化既game唔整其他d咩濕鳩車槍球幾乎冇劇情既就隻隻中文

我係未比大家block左

巨影見到信和賣緊499

10.27
11.17
12.1
仲有明年mhw

Pkmon愈做愈差

pm 正傳幾時出落ns

Golden sun

系

有幾差 今集唔知幾好玩 睇v數又方便咗

門檻低左
不過冇心機玩

等緊ns出機戰

MK天草幾點開台

始終隻驚認真玩真係唔場

玩rating 黎計，係愈改愈好
但唔想對住3ds

SM嗰陣hea玩
Z技其實落唔落到場？

可以

z技必落咁濟 多數都係卡普嗚嗚再加z技 乜都死

有鍛練既比卡超

段藏pool 呢

竟然贏左

牙介

11點

打多場食野先

我唔是MK

我地起營地企咁耐係有回報

為左你搞左個高耳出黎

牙介咁體貼 抵你溝4女

神父買左巨影未
btw,11點有生放

唔識日文都上apps台

中文譯名一事，我已經完全唔想玩仆街芒

😍😍😍

劍神一日未練走條J一日都未夠班

睇緊

上網壞撚左

sor lor
仲以為隻巨影會有中文

以為打緊g位 冇睇到

你都有性趣?

加埋巨提拉

想大大力揸右下角

相介

橙呀

閃軌未爆玩唔到至

日文太廢都係睇人玩巨影算

新pool出未呀

等緊龍娘

等緊7職龍娘

龍娘依d免費.....

咩生放

打打下恰著左
thx nobu

冇村正

千子村正真係好型

巨影刀使牙

咪仲好 可以儲定錢

到時一炮學神父寶5

唔好呢隻

1000石 come on

先唔講玩家係咪一定要識日文先可以玩日文game問題,遊戲中文/本地化的確係對遊戲售賣方面有影響

rpg類遊戲劇情佔比重較重,需要玩家個人投射自己入劇情入面享受,假如睇唔明劇情要下下打下停下查翻譯投入程度起碼會打個七八折,新玩家購買意欲亦會相對減少

舉例黎講,歐美game rpg近幾年爆得最起既witcher3比人讚得最多就係劇情,除左劇情寫得好之外有中文吸到一班新fans炒起到話題都係一個好重要既原因(雖然12都有中文但果時咁岩撞正上古同fallout炒到正一正仆左街),其他劇情類rpg好似pillars of eternity,divinity original sin,tyranny甚至博德之門,冰風之谷,異域鎮魂曲呢d可以媲美甚至寫得比witcher更好既game會炒唔起大眾話題個人相信最重要都係因為冇中文,係呢個速食時代唔係個個都係會因為玩一隻game而同你慢慢一路玩一路查字典

日文game黎講,個人認為人龍0係一個好好例子,前5集加外傳積左一堆死忠fans,到左系列作第一次有中文既0之後馬上封神,當中除左劇情寫得好之外我相信有中文可以令fans完整了解故事炒起到話題都係一個重要因素,而之後因為賣得好所以極,極2同6有中文都可以完全解釋到

當然去到最後本地中文化最大一個難題對game廠黎講就係"搏唔搏得過",廠家要負擔起中文左一定會大賣呢個因素,如果中文化左賣得依然唔好對大廠黎講都叫可以傷得起但對細廠黎講就會係致命傷,而大廠亦會因為系列作以往既賣數黎評估整唔整中文,最後又會變成"賣得好>有中文"同"有中文>賣得好"呢個雞先定蛋先既問題

試緊用apower mirror
output個畫面電腦( 電腦做chromecast, 經google home
可以鼠控, 可以畫野

1000石已經好歐了

其實同緊另一個神父講

我都覺得奇怪
因為我生放淨係睇機戰組

Alpha3劇情未

下作應該到W+Alpha3前半

有畫面有無聲

我都想快d有下次

大陸上hf.........................
香港呢, 屌你老母

經apower app直出會冇聲, 仲要疾, 垃圾黎

電腦開左apower的話會變做chromecast detect到
所以係:
1. 手機開usb debug activate鼠控, 之後閂返
2. 開google home/ 你手機內置detect到chromcast既output 出去電腦

咁會順D同出埋聲

下集假如做得翻好似2nd og咁既篇幅
一係就W+@3前半+K
一係一炮過w+@3全套
我自己就希望寧願濃縮一集 都唔想又要等兩集
我要渣Dis啊

新映fb 都分享左hf d post,都好大機會上
有錢唔賺咩

比返黑天使ok?

撚狗>>>>賺錢

唔撚係掛,b站自己上咋下話,大陸電影院引進?

呢條線我已經猜唔透會點改寫
地球上高既十字門爆左 仲係邊到走出黎好
但望可以睇到高清版既無限光

上得大陸應該第二日已經有偷拍版

次元震

有再算

上網見到

屌牙g我招龍怨

次元震=低級寫作技巧

有新og咩??????????????????????

FF緊

細細個就中意FF

咁一齊ff
統夜騎士機可以恆常化用
alpha 3 + 狩狼牙+ 黑天 共演
W由老豆自爆開始

正

我自己就私心估計唔會等太耐既
因為當初2ndog去到ogmd隔咁耐係因為Z系列
依家寺田除非搞緊奶粉作
如果唔係一定一定係整緊og

磨菇夠話整緊月姬 幾年都仲係銳意制佢中 有春用咩

藍騎士機一定有得用啦 一定話係架月之民要塞到搵到
狩狼牙冇咩可能
黑天好大機會 都唔知以咩形式登陸主線
W既話好大機會link翻去古代人同靈帝

出係switch

見到又有超人又有eva好似好過癮咁

未驚過

下年萬聖節就會出月姬特別版

點同
但係寺田係冇消息=整緊
有消息=就賣得

偷拍ge狗也不屌, 等bd好過

奶粉作就出係switch lor
高清素材親生仔一定索系

單獨Switch點都好過ps4+psv

無艾克瑟蓮既OG我係唔會玩

OG系好似冇擺過落psv啊
switch個機能你覺得行唔行到2nd og質素

想講你果d奶粉作

唔會冇既 搵第二個配番

要繼續玩neta對話一定要搵人頂

直接係switch到復刻alpha系列可能仲多人買

咩料搬嘢邊咗青g

無計 佢比禾fake咗食搬野飯

法國G川係鏖魔殺手

牙介打99%血 禾再汁雞

依到又有鏖魔殺手
又有青電殺手

執到雞
重要起丫介手上

日本人根據兩個人一齊講野時嘅＂名稱＂係點樣寫推測各章寫手

東出：二人
櫻井：XX & XX
所以有機會新宿係東出，櫻井係劍豪

咁地下?

不過講真 地下城同劍豪比 好明顯劍豪重本好撚多

大大隻1001

一直做cd rom但有追開post
好滾動隻金閃終於夠杯100左

地下城好明顯係hea整

但係1001 d難度關...真係有d難度wor

做咩咁睇唔開

梳

金閃你老死喎 做乜咁負面

對閃廚冇好感only

報左串比gay仔聽，你聽日仆街

好正

其實J德黑傻先係真愛 我諗金閃後除左千子村正之外應該冇一個男人會令我咁花心機升 雖然開服第一日玩到宜家，但我真係冇心機日日刷絆 剩係升3隻已經玩死我

真愛有兩個 之後又有多幾個

要整難洗咩功夫
求其加多一兩個被動已經搞掂

呢隻殺得幾快

依D太難玩
唔岩我

WEAK算

梳 唔識打

試多幾次就覺得刺激

整即死已經玩死你班傻仔

下次再試

BB : ？？？

勇棍

神父！！！

介清?

唔色玩

Tamamo 條尾好好玩 襯佢訓緊覺用黎引貓貓玩

Me垃圾

好過我貓幾廿次

做乜撚

上次佢會嘲你第一隻咋,你試下佢會唔嘲亂打

910 436 128
1個位 加左請留名

黑尾鷗ADDED

hi

人地忌妒~

956,176,537
想抱下大家既腿
加左請留名

食左飯未

我抱你得唔得
added

Ozil added
求下你比我抱大腿

食左碗豬紅

陣間又成口毛

用變化變多幾條尾得唔得

變走個口先得

Rin added

Tata added

有人放貞德畫,但仲未見人放尼祿

added

幾時出巴御前膠人同figma
而家晚晚都要開張卡黎睇先瞓

慢慢等,成村人排緊隊

ADDED

希望出01 個look

快d出加藤pick up啦

01馬尾正

最快應該都要一年後

官方都知易，特登逼你用武藏

食樹皮先

祖

早

Morning

要復都幾年後 龍之子 含淚拎返海外版權 先啦

堆飛機海外版權 現時仲係垃圾金手上

942 812 799
新手求好友大腿
得白貞堪用，請勿見怪

萌新連白貞都冇

yip added

新映share左hf係日本d新聞，即係好事近啦

招大腿
695 435 523

巴

ACCEPTED

要求咸川有戲院上映嘅地方就有禮裝

有 到時港豬只for港台版

HF，晌日本睇咗，SAD 到呢………
櫻………
山之翁屈到………
狗哥
有D場口好快就帶過咗

Joeson

show blocked user - 算把啦

Tamamo 好少甩毛 甩果個係貓貓

Show Blocked User - 算吧啦

Fook off

貓貓

一定又嘈交

條友隻貓貓

好慘

好悶, 1.5.3過晒, 艦B又維護

虐貓呀

得閒上嚟，招大腿

又招

尋人
養生都一日前是不對的啊

天草呢
有backup未
琴晚訓左冇睇

巨影?twitch有重溫

same here 玩咗幾日艦B中哂毒

睇o黎要有個空位了

以為佢up youtube

唔敢玩

594,389,050

招Fd子
add咗留個名

Joe-先輩最低です added

你地咩SER? 我玩吳

Lefty<3 added

ルルイエ

爆位入唔到

啱啱瞓醒，一點再開台玩埋後半

Ok

兩點OK？ 翻緊屋企

留名
扮緊工可以睇

入左大艦隊

屌你返緊工

龍娘最喜歡了

你黑a愛好者

又bin

我冇黑a架 清

打完第六章

真係好撚正呀呀呀呀呀
做乜鬼FA 唔好話動畫化 拎筆資金嚟做全語音我都一世愛咸

龍娘走開啦

都未滿fd子，得閒咪招下

終於都...

牛逼牙老兄

天草巴
無聲係咪我電腦問題
開YouTube 個啲就無事

有無位add?

Po個archer box黎睇睇

神父已經追上大家進度

你game名係咩 你add me啦

勤力神父

快D開新池啦 好悶

add左你了 master

過左你班人好耐

咩叫你班人

大王

可以瘋狂被吸歐氣啦

今日應該有萬聖節消息公佈 然後聽日下就ser維護

下星期就差唔多

最喜歡哦

整張識郁既

Btw張圖係幾日係twitter見到 搵唔番條友個twitter

唔是我整的

100左未

任天堂宣布，將自 10 月 19 日起開始釋出 Nintendo Switch 主機 4.0.0 版系統軟體更新，追加包括遊戲影片錄製、使用者個人資料與存檔轉移、中文語系設定等許多玩家熱烈需求的功能

更新得未 可以拍30秒片 真係多謝哂

接近

喂埋佢唔洗再比人笑啊

幾時可以內置開台

風啊

養生續行

Thx

冇時間啦.....

係就好，但都似下星期

希望腰斬龍娘節

死心啦 反抗是沒有用的

今日一定有消息

有無人記得對上兩年幾時開始??

希望神父燈力

最好燈走成個龍娘節

今年轉做討伐龍娘，唔再幫龍娘

係嘅話我支持

收島風出遊星龍娘

出左咁多次都無乜人氣

送同抽都係龍娘的話又慳一筆 Thx

呢個角色幾正下

琴晚發夢

係夢入面夢到自己20抽有6隻5星

之後係夢入面夢醒左

連發夢都知呢個係夢

人中極2啲女

期間限定c狐

平時抆走佢

夢中夢中夢中夢

有狐我就課

龍娘呀仲mon

超夢夢

玩完一周目 幾正
晏D玩二周目攻略囡囡

巧 屌爆個mk妹

嗌外賣雞先.

陣間應該有風

呢張圖係有咩暗示
朦到睇唔到....

超低清

神父：應挑戰混沌故事pool

梁國雄議員

個身仲有唔夠300石 想搵野抽下

櫻

🐛

做唔到頭號fans

抽對魔忍

想抽勁角

柳生

殺職魔性特攻aoe

睇左貼吧d人分析 好似拍得住劍蘭

你唔用四星
抽嚟做乜

睇人分析下當學野

有風未

CALL G VR

龍門任搬

泳莫緊係5星黎
?點解得寶4

柳生寶具同卡面都型過劍蘭

Emilia唔係G

相信再出會抽埋 放過人啦

風

起

呢個係神父對武藏打得太多J嘅後果

k-book賣晒

轉老婆太密

唔好再燈個風

仲有3分鐘

可以打多一個禮拜Mh

咸川一個星期可以加幾多分

Dl唔到亞提拉張跳舞gif

垃圾GAME

正呀
今晚打唔打超特紅兜

又然

牙介有無咩大劍配裝心得
我想試下玩

等下星期啦

想送錢畀佢都唔得

拔刀術兩招
超會心
跟住其他技 太勁盲左睇唔到

[quo te]
拔刀術兩招
超會心
跟住其他技 太勁盲左睇唔到[/quote]

[/quote]
琴晚天草都認自己做mk jai
幾時到你認

琴晚天草都認自己做mk jai
幾時到你認[/quote]

佢有女
我冇

拔刀灭气5S1 or 拔刀会心4+拔刀灭气2
Ｓ・ソルＺヘルム S2 技能：痛撃 :+2 会心強化 :+2 闘魂 :+2 插：拔刀珠【2】
グリードXRメイル S3 技能：匠+4 插：拔刀珠【2】+匠珠【1】
グリードXRアーム S3 技能：匠+5
Ｓ・ソルXRフォールド S0 技能：会心强化+8
グリードXRグリーヴ S3 技能：匠+5
匠2 超会 拔刀会心 拔刀灭气
跟佢呢套咁樣ok? 一陣睇下有無呢粒石先

無女=情場玩家

可以同女燒肉

現充討論⋯⋯⋯a0仔既我點算

玩拔刀要集中同納刀唔係好過匠咩

尋日cap牙介嗰套原來高耳版 求超會心版

我上次見係有超會
定係我眼花

佢為咗牙M整高耳 係愛呀

就執係咁

冇曉bb pick up 抽係咁

螳螂刀唔洗匠
我出匠2比大神笑

仲差35攻先上到萬七攻....
我隻凜寶寶

主流匠2換挑戰者2

冇曉bb pick up 抽係咁 (x)
冇對魔忍 pick up 抽係咁(o)

冇女帝 pick up 抽係咁

求個pool2 都咁辛苦

慢慢等

可唔可以出個似雪風既忍者

想問好耐
螳螂武係咪有臨戰就唔駛出匠2？
但我用緊盾斧
榴彈個陣跌斬味跌得好快
業物先係主菜？

唔色玩盾斧
見大部人都話螳螂大劍太刀果d用臨戰冇匠都夠做
出匠2比人笑on9
不過有匠2大部份任唔帶砥石都得

長槍吉幾野落返藍斬

街場近戰見親都係太刀雙刀大劍

龍娘節有風未

由MH2到呢家都係唔識用長槍
好似剩係用過嚟插死浮岳龍
其他玩到想dum部機落街

禾最中意用太刀斬自己友

當年2PG訓練所用長槍打麒麟打到我嘔晒血之後就學識左點用長槍

麒麟好似剩係得錘過到

武士道反擊 姬川太刀

太刀同其他近戰企埋一定真係要好小心, 成日都無都到自己由硬直
以前同玩鎚GE FD一齊打, 成日比佢屌我CUT佢儲氣屌到反皮

我個人太刀/大劍鐘意配勇者MOD

大部份玩太刀=on9

就係呢D仆街仔啦

太刀用黎衝hr解放用

ys 其他時候都係打尻自己人用

今集太刀比人打鳩就有

我俾太刀斬到行唔到

太刀開左技無限氣刃斬個陣其他近戰行埋去真係會比把刀定身定到傻

你玩5玩刀系on9，所以你不適用

Hey0新手

coma added

成日玩跳片比你斬到跳唔返

玩長槍盾都未舉起
又比人掃返低

千子村正型撚到
加埋BGM真係屈機

Sorry入錯post
我出番去先

我都係白貞

最多我開場同你一齊打fgo

淘寶搵到國服 冇日服既

fgo 日服

原來望月千代都係佐倉配

神父又要守護

不了fgo咁悶
肝緊艦b

望月千代女我抽左一隻啦

想問下有冇人中左柳生

無幾多人會去抽STORY池

有錢都唔係咁用

等pick

On 9
睇完幅圖點忍

NOBU有冇機打

出咗去食雞煲同同學

有女同學食

牙介呢套咁樣ok?

幾時先有event打下

那有女同學你老母

勁

巴御前升咩技先?
1 同 3 ?

A-1 Pictures × TRIGGER

直接30

3條1，留材料升其他五星

哪有新五星

my waifu

差幾個杯喎

首先要有杯

有冇人分析下巴御前有咩咁屈機

卡面屈機

長井龍雪喎, 正野

無野了, 憝鳩左

卡面>all

黑A

二周目

有無啲咩技要執下

都係耐震,納刀,高耳呢D

黑A我都寶四左+食左隻杯
當時新宿第一次pickup
四pack寶五唔到
心都沉埋

三星槍最撚勁

三星槍好多隻都好勁
大河同大狗

4-5星既單體紅寶具既弓職得新宿Archer, 巴御前 同 弓雙子
三隻寶具都痛
其中巴御前係女 + 人設正
而新宿Archer有J不了, 雙子控血比較難用
巴御前招根性仲要有5回合, 勝過雙子

貢我唔賣佢了

寶五左未?

Show Blocked User - 言峰綺禮(愛鈴音)

得四隻

由靈一贏到靈四再贏埋加時賽張畫師twitter宣傳圖

原來我d卡組入面冇藍卡sup
想整隻黎玩下

課隻C狐返黎

點解可以咁正

火鳥巴成功守護C狐

仲有冇其他選擇

神父:我唔用4星的

太太

真係不得了

未寶五

海賊招根性無限turn

藍卡隊無C狐bb好難玩得起

雙子招根性無限rd喎 仲要2招加攻 2技又可以自己柯星打暴擊

藍卡唯一女神
無佢真係會成隊行唔起

雙子大波

依家999, 得2粒結晶

爸爸（？）有丁黎計型到不得了+人設正
竟然咁都不了

用金膠

莫里亞蒂又係衰3藍紅寶
仲有招自charge要食星

巢皮撚
不了

等萬聖節算, 除非迷途知返收返龍娘
依家10左 1技 3技先?

1 > 2 > 3

幾時Pick機械女

我覺得幾好用

仲諗緊佢招三技用黎彌補返少血

識貨呀考古巴
教授跟本連車尾燈都見唔到

2紅2藍嘅話成件事會唔同晒
教授都有踩到"3藍卡所以下調np率"呢個大伏

對文物有心得

9同10都係爭少少血啫
2技加3 turn 產星率，我覺得會比3技重要

幾時up對魔忍

有d咁既野既乜

咁又係 扣星又唔係下下開得
綁手綁腳 不過我都幾中意呢隻

搵返張慢版 另一番風味

差兩個杯100

村正pool前一個禮拜

唔夠聖杯用啊

老老柒柒
借過人地90lv寶4巴御前
同我寶2黑A輸出差唔多
再加上係續戰方面黑A係四星弓冇第一都有第二
但係就係冇人用

神父差幾多個杯

好似好少見你放黑A出黎
我長期卡左係85

除左3藍之外，藍AOE都係被詛咒
如果hit數一多就會仆街，泳莫未改前就係咁

長掛all位冇落過
弓職擺紅A

依家有四個係身 差一個

trigger =追

黑A其實寶具勁過巴bb

慘
我仲差兩個先100到黑A

ys
但係卡面扣到負分

喂杯比四星成本太高

卡面真係畫得好差
膚色唔係問題
其他黑人角色都可以畫得好霸氣 (ie大流士)
但係隻黑A畫到柒到

其實唔餵爆升到90係最抵
但係信仰>all

將黑A當成普奇神父觀賞
效果更佳

單體。。我覺得小黑一人已經夠

都唔明點解可以畫到咁似
結果俾人玩梗玩到飛起

個柒嘅程度真係得雪山櫻先有得揮

唔明點解唔復刻
仲配搭埋魔伊劇場版個期

四星單體頂點
我用黑A打柳生俾佢打到仆街
我個fd用小黑一take pass

兩周年果張黑A英靈裝幾型

空境 魔伊 CCC全部絕哂種

真 我都好想要

同畫師嚟架屌你老母
係唔係畫卡面個時咸川俾唔夠錢呀

ys。。。我長期用死靈魔術禮勞伇佢

24號有冇人一齊玩天命2
邊緣人無朋友一齊玩, 但係我又想玩

5應該復刻

用黑A已經足夠

老屎忽好霸道

聽到佢一take pass個時真係好無奈
大家都係四星點解差咁遠

唔撚好再復刻喇, 再咁復刻法根本無野好玩,
上年萬聖RENEW根本打到唔想打, 連蘋果都無食過

小黑勁

復一次就夠 等我上岸就ok

我告訴他們不要用小黑，黑A已經足夠

柒左
冇乜朋友掛出黎, 又唔識控血
用得太少唔記得了

冇復術龍娘啦
今年聖誕應該都唔復黑呆 夏日果隻騎黑呆當比新玩家用

唔復都得

直接送入個箱我都ok

柳生求其出4隻金弓/二家姐都夠輪姦佢啦
太多痴線弓

用金膠買都ok 我立刻賣南亞弓下海

me梅明閃俾佢打到仆街

係好勁好暴力
不過我唔識控血
土方我都係到家陣都用唔好
但拍片d痴線佬唔知點解用到咁屈

想知係邊位巴打

揀左呢五隻係咪賣得？

尼托好用

留黎搵絆刷下

本身有無留隻先

二家姐

冇

我覺得非5星就賣就ok

刷乜能野？

入坑果陣呢到d巴打教我每隻角(包括1-3星)都keep一張
除非好撚樣衰

尼痴明我諗咩